你 講 我 畫 畫 畫

如題，你講一樣野我會畫係同一張畫紙到，慢慢擴大張畫。

但當然太複雜畫唔到個啲就唔好講啦，例如清明上河，世界地圖

家燕媽媽

我個名

邊跑邊大便的草泥馬

may 姐

卡咪龜

三文魚

獨孤求敗+楊過+令狐沖

小埋

卡比獸

dick butt

巴斯光年

蛋黃哥

司徒奈奈

畫未

譚仔啊姐兩件

柴柴同地縛喵相愛

係咪乜都得? 可唔可以畫我出黎? 我形容下自己
眼普通size 唔大唔細 對眼隔得有少少開/遠
雙眼皮
高鼻
嘴細 上唇薄下唇厚
面尖
眉毛偏幼
長髮 去到心口
衫求其

Fisherman Lok

貓

有兩隻貓一齊訓

樓主好勁

欣宜

好似冇咩人 明天繼續

洗唔洗咁勁先

黎多張

連狗vs 早洩

安德魯

Gay porn

電車痴漢
攞碌鳩頂住OL條黑絲係度磨

咩利羊

大大碌自慰棒

士多啤梨

腦魔

Whatsapp隻獅子emoji 舊版

四葉草

SPYAIR

kobe bryant

香港埋沒左幾多個連登仔

樓主畫得咁快又咁靚，有冇諗過畫漫畫

唔去日本哂曬

黑超肌肉佬

公主

隻蛋黃哥好Q

冠希

如果啲人係幅畫到係咪應該有關連會得意啲？
不過依加都畫得好靚
黎個食神謝霆鋒大戰陳冠希

Toy story Rex🦖

我嗰名

有有人知點解張圖咁值清 係咪up圖網問題

一拳超人!

小火龍

黑人問號

樓主畫左幾多年 漫畫風格？

一開始都係諗住咁畫，但係會用多好多時間

殺老師

龍貓

bloodborne Ludwig

正皮

秦沛

胡迪 寶貝 翠絲

畫我

超2 悟空😂

意境題：閃人先

推

4.44巴好耐冇見

Jojo白金之星 整心心手勢

感謝樓主

IU

我我我

噴火龍

天女獸

樓主D線勾得幾好睇
明明香港地好多畫師D線稿都幾好睇，但係出到同人場就九成人喺度賣精品

iu bb

攻擊型粟米濃湯

畫得好pro

啤酒飲啤酒

獨角獸高達

繼續

結衣bb

好靚

明日花綺羅
唔該

大雄

邪留丸